[
    {
        "randomId": 758
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    }
]